udacity d nanodegree 對轉行有冇幫助

Eg. Data analyst 個個， 同udemy 比邊個好d

Pish

讀咩

Data analyst 個個